點打理書櫃？

發覺耐歷史嘅書即使無睇都黃黃地 紙質手感無咁彈

無可避免

近排都煩緊。密實袋係又平又簡單方法

密實袋既話好似好膠

最緊要唔曬太陽

無曬到

膠箱羅，除咗用膠之外無其他便宜方法。
有米咪防潮箱羅。

放幾包防潮珠落個書櫃work唔work?
不過個書櫃門有少少隙唔係密封

防潮珠始終有限。
真係又平又簡單方法只有用膠箱。長時間唔打理都得。